1. Реализовать метод (bubbleSort);
   1. Который возвращает отсортированный массив
2. Вывести на экран максимальный и минимальный элемент не используя метода по получению минимального и максимального элемента